WhatsApp download 唔到舊相

之前轉左手機，唔知點解WhatsApp有啲Media無backup曬，係新手機見到對方send左啲相(preview濛圖)，同埋有粒download制，但又download唔到，次次都話Download Failed, The download was unable to complete. Please try again later. 有無人知道點可以下載番

試下長撳個message再forward比人, forward完就會download到